[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1580)

FAST

新post 繼續打狗 MON POST狗 tiffanytoto櫻茶#192158 留番$500幫你老母執骨啦

六合針

賽馬會 VS 河床12m

頭獎繼續冇人中

下次我中了

我了

因為我無買

DLLM

些路迪派錢？

些狗DLLM

人唔笑

係我唔想中住 想滾大啲個彩池 下次應該拎得

辣殺些

上次三串一死咗佢
以後黑名單

中哂隔離.下次你買隔離有頭獎了

下次買咩講聲

想4

條飛你買嫁

好勁

再開隔離

投胎卷呀 飛走左 前年 兩條$10飛如果夾埋買複式就中2獎

估計頭獎基金 $76,000,000

好懷疑狗會係咪拎15分鐘CHECK下有咩NUMBER 組合冇人買就開出果組NUMBER
點解唔截飛就即時LIVE攪珠

莫迪半大係咪伏黎，馬會推介

本身亞視做都無咁似 變左TVB做

笑4

已GUN

屌你唔出事前

發覺馬會啲所謂分析唔止亂來 直頭係呃賭仔
話競賽會個L馬天尼斯分組賽6場入5球係取勝關鍵 但條友勁到就已經7月就畀國米買咗

再買盤斬手指
母忘藍十字 仲有其他巴打中伏的些路迪

博賭仔睇佢個賽前分析就買

些仔半主都開唔出真係中哂大伏

冇下次架啦. 邊有可能兩次都中哂隔離 ,如果有..咁樣擺明玩鳩我姐... 張投胎卷呀

法國直接投胎都易過中張投胎卷

對面紅左都贏唔到， 好彩冇走地炸

好攰...放工又要度波

其實都係睇傷兵停賽

g持你呀普美

G持你吖牙得

就算輸盤 但能不能別沒收我的錢

gchi普美
聽日交會費，今晚好攰

歐陽震得

交完會費會有tips?

今晚全上盤

試下跟馬會推薦嘅對家買，包賺

我是苗僑得

我知道你很難過
賭波的付出 不是真心就會有結果

我一路排隊 戶口都是無錢
我一路入錢 戶口全都是零

人生太短出手要更大

烏入未

g持普美

波爾多 阿特客W

無波賭悶到

今晚大波日

NBA 日

已經想訓

dun weak

已經訓左兩次

波耳波耳

6仔又中風了

呢條飛真係不得了,燈神

+1+1+1+1+1+1+1+1

喜伯年！！！！！！100%

尻買條單雙

我準備訓了，今晚屌波？

weak

智蛇 明知輸我都跟

不會起床屌了 好累

莫迪100%?

咁我都訓了

馬會轉平手就要

我買嚟玩下 買$10 ok

大波 100%

4x5

1 半客
3 下盤
4 半主
6 上盤

識波

拿子般尼100%?

支持大喬

中晒派 500

lm了

Me Slow

ME了

覺得1 2 4 6 7 8好大機會大

喜伯年100%+入球雙=喜伯年 讓球主客和主勝 4.8倍

唔通真係大波日?!之前已經細左幾日...

是我的終於會派到

Lm

一個接一個,也沒有結果~

我係買呢條玩下，星期6先認真買

辛洛堡半大

LM

Hi

信心系列

COLA COLA 65%
小保加 尼卡沙 80%

而般尼係 60%

那些你很冒險的注 我陪你去瘋

POLO 又燈DLLM

慘

唯一一次同polo同路而咁有信心

#1失格之作

• 43m

我個小學同學捐咗粒丸俾老豆，然後佢老豆同佢呀媽扑野，生咗個仔，咁我朋友應該叫個b做仔定係細佬？

遇上Bgor 碰到Polo 終究會墜落

聽日fc tokyo

般尼盤

屌你咩polo？
一三同路

又燈

聽朝睇中兩場

求水

照上

想g

想g 要追數

我又跟,中晒派 500

最遙遠的距離

晏啲先出，WEAK陣先

爆個石沖個涼返黎度波,聽人講咁樣會專注D

阿俊上波post 未 今晚跟下你

好L亂
算唔算亂倫

有冇人發覺馬會App啲字細隻左

原來波耳有即場，唔玩閪波

1:0

polo定律 頭尾求其一關會中然後全對家
所以中間果注對硬

似頭尾中但中間炒

信你啊
$10跟

迫害

最慘嘅係度左大波嘅場比polo買左 都唔知仲買唔買好

3串4唔係會斷2咩

印象中好似中2多過斷2

買喜伯年上盤定大波好

大波波

經典！！！！！！

今晚有無人屠龍

仲有手足玩？

和其他呢

12點先出pc

混合過關 6x22
讓球主客和
角球大細
入球大細
讓球
入球大細
主客和 足球過關 6x22
星期四 1
海法夏普爾(主) 對 阿特蘭大(客)
讓球主客和
客 [-1] @1.82
星期四 2
馬利烏波爾(主) 對 波爾多(客)
角球大細
細 [9.5] @1.68
星期四 6
喜伯年(主) 對 莫迪(客)
入球大細
大 [2.5] @1.90
星期四 3
巴沙克舒希(主) 對 般尼(客)
讓球
客 [0/+0.5] @2.09
星期四 4
維迪斯(主) 對 巴素利(客)
入球大細
大 [2.5] @1.68
星期四 5
曲克城(主) 對 洛辛堡(客)
主客和
客@1.80

易勝再係咁就阿特仆直啦

22000？

終於有水

過關未中過

都跟

多數斷尾關

求大蛇

利申 燈西

足球過關 8x1
星期四 1
海法夏普爾(主) 對 阿特蘭大(客)
半場入球大細
大[1.5]@2.30
星期四 2
馬利烏波爾(主) 對 波爾多(客)
讓球主客和
和[+1]@3.15
星期四 3
巴沙克舒希(主) 對 般尼(客)
讓球主客和
和[-1]@3.40
星期四 4
維迪斯(主) 對 巴素利(客)
主客和
主@2.67
星期四 5
曲克城(主) 對 洛辛堡(客)
讓球主客和
和[+1]@3.35
星期四 6
喜伯年(主) 對 莫迪(客)
半場入球大細
大[1.5]@2.70
星期四 7
競賽會(主) 對 河床(客)
主客和
客@2.62
星期四 8
華斯高(主) 對 利加大學(客)
讓球主客和
和[-1]@3.30

$ 10.00

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

朗素波?≧?≦?
#29784
我未

仲J擊緊

星期四 2 馬利烏波爾(主) 對 波爾多(客)
主 [+0.5/+1] @ 2.02
星期四 3 巴沙克舒希(主) 對 般尼(客)
主 [0/-0.5] @ 1.71
星期四 6 喜伯年(主) 對 莫迪(客)
主 [0/-0.5] @ 2.05

星期六狗會放得咁少場次嚟

大船必沉

好攰
起身睇下捐錢定贏錢算了

阿特平大有？

半大

有 gogo

諗唔到阿特蘭大點輸

臨開波都咁靜.波PO已死

多屆亞軍騎師柏寶最近在接受澳洲媒體採訪中透露，在香港自己看不到希望，冠軍騎師離自己很遙遠。

柏寶：「當時李寶利還在意大利，香港客串比賽裡李寶利不停地挑釁我，作為職業騎師我想我不會為此受到影響，結果卻不是我想的那樣，我們在那一場比賽中關係徹底惡化，現在他和吳嘉晉是香港最垃圾騎師，練馬師也不會聽從他們的意見。」

柏寶：「在一次早晨訓練中，李寶利和吳嘉晉發生了衝突，我正準備上前去化解他們的衝突，被杜利萊阻止，他告訴我你看看韋達，他就在不遠處面帶笑容，準備看一場好戲，那一刻我明白了這就是馬場氣氛，十三屆冠軍騎師都是這樣了，我還能做什麼？」

「那天我和杜利萊聊了很多，我原本想他是老騎師，在更衣室會很有話語權，而更衣室大佬只屬於韋達和賴維銘。之後大家回到了更衣室，李寶利和吳嘉晉還在不停爭吵，沒人上前勸說，接著韋達給了吳嘉晉一把鑰匙，他告訴吳嘉晉這是他衣櫃的鑰匙，那一刻吳嘉晉滿臉喜悅，而一旁的李寶利瞬間臉色蒼白。然後韋達叫我們全部離開更衣室，韋達告訴大家更衣室交給李寶利和吳嘉晉，他們不會有任何問題。」

柏寶：「我不知道他們發生了什麼，不過我想韋達應該瞭解，但他什麼都沒有給我說。」

當記者問及關於潘頓的問題，柏寶：「能不再提到潘頓嗎？我不瞭解他，我想吳嘉晉瞭解他，你去問他吧。」
0
1

河床係咪又大船

阿特半大+喜百半大 2串1

喜百年大波跌左

波po咁靜針

頭場試水,客-1同半大

尋晚些路迪大波都跌

你髮如雪 凄美了離別

喜伯主盤係咪穩過全大

今晚姐撚日

高蛇

原來半大大船😨

真高蛇？

寶利又cosplay

太遲啦 開船!

小注-1..主菜245果場

主 第一粒 出唔切

好鬼正 上左癮

半大原來係大船

polo揸船

高蛇做乜改名

Titanic

高蛇改左名咩

高蛇第一擊

波爾多唔多穩陣

賣左個巴西仔去巴塞冇買人
上rd炒唔到拉脫維亞隊

利申：低水1.73入左上盤

而家回到1.78

半大上啊

一早上了

半大黨

全00

半大針

上！

原來1點個場,主隊用唔到自己主場,要借人場 波野多

比啲信念嚟
要左全大

高蛇出主fg

今日買大的手足，祝好運

入未?

情況一：
半大已死
阿特唔入 比人入

情況二：
半大cashed
半大食撚滑

齊....羊

伊斯坦堡有剷草王艾迪巴約

哇屌,

1:0

痴線高蛇

波爾多半一幾穩
但琴日買完些狗唔夠錢買盤

跟左拿子大波2x1

CLS 主隊竟然入先

高蛇又中

-1 Goal

跟唔到就中

之後阿特半場反CUP 半大半客 中

高sir

亞特好癲

屌你阿特做乜撚嘢

亞特難大

假波到癲

屌沖涼耐左買唔切大 走寶

頭槌死角入 救都救唔到

痴線 輸半場？

買盤開大
買大開盤

有咩LINK睇??

高蛇勁到

半大-1

高蛇中了

半和 半大會開

高蛇落場踢

1-2 是基本野啦

高蛇甚麼都有預感

買左-1 dllm

跟唔切下場有冇

365出到+1.5盤

冇咩可能半客囉 1:2 半場幾何岀現咁樣

快半客

又撚鳩賭仔

有ake

我指上半場姐 下半場1-3

paok

琴晚paok 0:2 半場3:2

買左大only

買左半客

琴晚0:2, 之後3:2 開半主都有啦

係開點都會開

半場入多粒 收工

點解可以假到咁

有冇template

莫斯科 撚死晒d賭仔

主fg幾倍

快啲開半大

4.20

屌 穿左半客

半主8倍

4.2

好在小注

點解呢排唔見快樂的一個

高蛇忠粉

阿特蘭大憑咩-1

買咗2.5大
高蛇改咗咩名

高蛇出咩

多謝高蛇

小注gellll

半主鬼到咩
一陣半場就追和啦
1:1完

你好彩
亞特難大

和+1都表示危

寶利
是快樂的一個

隊波有前祖記,AC,羅馬球員, 又有現役國家隊

根本玩野求奇踢, 返主場砌一獲

好似差左幾個

獅子你買了什麼

半客仲有機呀 我個半場波蛋呀

半場入多粒就熄得通知

半大收錢

1:1

炸左

越位

1:1

屌

炸

1:1 半大gel

做得好 好撚彩

屌！

寶利

屌
炸

俾多粒

屌 又迫害

李寶利 笑到我

炸完好不安

高蛇，莫迪半大全大有冇伏？

大波同半客點解我揀左半客

原來係炸

買左半客半大 覺得個世界逼害我 要唔要睇醫生

2.5b 真係開撚硬 有無手足allin左

通常炸完..

gel得快得制

真，但我貪心買撚左半大

屌 又炸

全大唔需要好耐

-1 7分鐘就玩完

炸完no goal了

咁快放棄

客隊禁屌中

半細輕鬆到

仲要炸，仲唔玩完？

2.5b 要左 Dodo

1:1！！！！

1-1 半大

真1:1啦掛

真係大船必沉
要買對家

1 1

收錢!

Gel

半大cashed

半場反CUP不是夢

剛下機
未睇岩

cup阿特

Cup佢老母

半大輕鬆開.. -1都係得1.8

真1:1?

我平注左 低水照去 開唔到我切柒

要反杯佢老味呀

gel 半大 派錢

波多野出後備前鋒

其他冇傷既都上左主力

goal

半大黨！！！！

買-1就開半大 買半大就開-1

唔敢咁快報彩，驚炸

輕鬆收錢

半場1:3 派100 頭5抽1

仆街阿特唔屌唔鬆化

開埋2.5b

半大已開！半客準備

阿特數佢456

原本半客左

真係派錢 如果半客到就勁

真半大，收蚊

lm

維迪c大有冇伏

好彩主入先 驚阿特妹

撲到都入呀

２隊個龍都好屎

買左2.5B既巴打ＧＥＬ定頭啦

其實點解咁都估到主fg

1:1 gel呀 屌你老母 岩岩落尻我面

呢個真. 好似場墨假咁..
買大波就2-0
買-1就對家入波

１：２！！！！！！

1:2 ! 輕鬆到

1:2

反CUP了

1-2

Cup

1 2

已經1：2

我手腳 刀仔要左2.5S 所以我直接平注左2.5b

呢d真係預感

456佢

cls 波

實力既差距,阿特比多球!

要456了

廿分鐘都開全大 唔使睇

頂著個半主就OK架啦

數鳩佢啦阿特

21分鐘全大

收錢！

半主56K?

全大cashed

2.5b快撚到

講撚到明 Yeah 頂實先

半客仲要練多20分鐘

癲 後悔買唔切大波

上場作客0:8 今次1-7吧

好癲

半主?

半客出返

買左半客差啲想放棄

屌!!!打錯半客先岩

半場反cup

刷佢老母 炸呀拿 屌你老屎

等1點果場

半客 -1 Gel

低水

無all in 2.5b

ＮＩＧＧＡ 越位，但今次無炸

Gel得啦 睇好半場1:3 1:4

阿特456

痴線 係都要輸一粒 迫害我個半場波蛋

收硬錢啦 練乜鳩

其實點都開到-1

寶利好小器

繼續入 數佢567

1:2.....

冇舉旗就冇越位啦

dodo 出黎gel 未

想要單數 阿特就咁完場好嗎

阿特蘭大正氣到

咪gel ok?

取消關注

7+

串左莫迪半大 希望唔好斷

阿特數佢

痴線 呢場咩波黎？實力係咪好大差距

周兄，有心水？
些盤

明明gel曬 又要洗頭 跟著又要gel返

莫迪

收左錢唔gel 等幾時

同路

早講

球証隻眼開隻眼閉

平注左2.5b 已經追番琴日注臭閪些盤

買了什麼？

半大！

昨天，我下了1500了

同老友打緊機 無出清爐

論牌面，客隊高主隊１０班

做咩唔信我。。。。盃賽半注過手癮好了

球証買左大球

我估阿特蘭大班西友好快入到1-3
跟住最後玩野2-3完場 殺-1

私食撚

冰仔 呢場有冇買

但高蛇都估到主fg

所以高sir中到fg真是好撚勁

法國你好喜歡狙擊我

留名睇下次馬會唔開正氣波

一嘢allin落大波終於有返次係輕鬆收錢

聽問清呢幾日羊唔少

唔係馬會精選咪正氣d

華c高2.5b

咁快大波波

點解要買-1 練心

一點果場大家醒水

推哂落臭些度

訓過龍無撚買

半全大 -1 三個都係派錢

會開到的

小注半全大
上盤, - 1

-1 同半大 揀左半大

想哭

貪嗰小小水 買大波明明穩到

重心 1點唔好買

脫髮了

嘩 肥到

456

小注啫，要練心

依個真，根本睇定黎食，仲有下回合，返到主場慢慢玩

我買咗7+

阿特數多幾粒比我定下心啦

下場gun 實高sir

1點即場小心有伏

要入既球上半入曬 客隊下半換人妹

有冇人1點 馬利烏波爾盤

細波

重心 一點 波爾100%

我 - 1牙！！！

求心水了 得返400蚊本 要搵錢找2K卡數

同路，正想講

上半入多粒！

開埋個-1先啦

搬泥

同我半場1:5

上盤 有緣人

好!!!!!

冇錢 為咁多位兄弟精神支持

齊羊

差唔多4倍 好正

Polo今日係咪要反底

般尼有冇同路

波爾100%的波

唔夠時間買單頭半大 凈買左串

365真係好鬼多收息球

巴素利個場全大點

1點9.5b
搬泥盤
維迪斯fg
曲克城+1
喜伯年盤
競賽會盤

6.5s 入球都有1.16倍

番pt好過 要節制啊清

都係心水 但未落注

下盤算 防和

高士路幾時再上水

唔買下波 唔安樂

可以一戰我覺得

２隊開始妹啦。。。。。悶

下一場半全大波 喜百年

多謝心水 岩岩決定好買ALLIN 9.5B

維迪c半全大先到喜百年

謝謝你

阿特數多幾粒先收手ok?

客隊開始妹

1點咩心水

入多兩粒先啦屌

有冇人有跟？差波爾多=波多

冇

咪妹啦阿特

波爾多回到

波已多點輸

又假gel。。。

1點主盤

尹巴有抽獎都唔預我

Bb u buy what

想要波多！！

１點主其實同今場主隊一樣

博既話都是買ＦＧ算啦

波多野

1:3位兄弟派唔到lu

波爾多點輸

屌

睇陣我就識姐
真係唔撚識睇盤

波多回撚到1.82
我仲以為1.73會落到1.68仲咁早入手

半客 羊

now 1.85

想問半客半大 係咪完半場就派

真？！！
去了

等即場買角細

客和

9up 別買

我打緊lol

好，不阻你
Enjoy

阿特比多2粒

點解玩緊都可以覆到post

你用３６５做基準， 就會睇到馬會係抽水定假倍率

等開場

波爾多[-0.5/-1]

因為死咗

紅字

冇32倍 18 倍照食

365點轉睇小數點

照派ok?

阿特 11.5b 重心

小學數？

網頁板右上角轉
手機板最底按preference

我問係咪setting搞

波爾細多

識野 等收錢

已柯煙

我代狗會多謝手足

同你一樣(1000蚊)
兇多吉少

今場會開大

Let’s see

洛辛堡有同路？

下午已經買左 睇好今場大

回到85終於停

thx

希望比你up中啦

越回越愛

咩叫微重

半大客fg

唔係up 係分析

咩叫微軟？

有冇巴打有網睇1:00場波

2/3重注

咁分唔分析到半場主客和邊隊嬴面大D阿??

0100 polo 要主盤

唔會分析半場主客和 命中率低 會買主盤

Gogogo

半大jump 一開波 大細波已經降左一個盤

主 第一球
波政多 入球大

手足
我真。退岀波po
你地贏多d啦

1c

太遲

挽留啦，為了我
我都無jer

高蛇又出

尹蛇

即場買

2c....

客連c

客盤？

半大全大客fg

i mean 我要了上盤

波多禁屌

客襟屌，無啦無啦

9.5s 針

刷角

hi

1-0

0:1！！！！

主FG了...

高sir 歡迎回來

jer普美條友累死埋其他人

點解會估到主fg

高sir真癲

...比你嚇到 買左主fg

客fg針

主fg 3.30倍買咗

又同頭先果埸咁 高水FG

高士路你到底點睇第一球

半大全大

尹蛇 留步

好彩跟到高蛇

跟住買反cup

買完客fg先見到高蛇

多謝高蛇！

波爾多追和 開大

高蛇CLS

ｓｏｒ，睇緊直播打錯位

波爾cup 味

1:0但主客差唔多

早知買阿特半1-2啦

２場劇本一樣。。。主ｆｇ。。。之後ｃｕｐ

半大半大

頭先埸半客 仲未賠錢咩都買唔到

但波爾多堅廢。。。

波爾多 2.5/3 入球大

波爾多垃圾黎架?

重演PAOK反cup 劇本

-1

冰C
11.5S

信念

支持

Po左好耐

9.5s 上緊ifc

波爾多都識刷角

4C

12點果場派味阿

刷刷刷

唔出奇 睇個勢1:1最大機

要埋 主 第二球

咪再放埋啲無用嘅垃圾高波同送角

阿特蘭大妹到痴線 屌佢買左大波膽

主盤gel 9.5b gel

Gun

例牌 杯仔 馬會開盤 強隊必豬

波爾多

頭關

234關加油

講撚左十次 半一上盤十輸8

１：３！！！！

1:3

+1

1 3

頂實!!!

屌喇星 我都係

阿特GOALLLLLLL

有無人可以話我知係邊個jer普美

你又買了?

冰仔 -1！有機

1-3!!!

星星劇本唔好中plz 32 針撚死

關你春事咩

上！！！！

11.5s

想知 普美學dodo咁轉j圖清爐好冇

邊個gel爆, 我屌邊個！

屌你老母波爾多

馬會開啲半一上盤真心唔敢買

波爾多果埸 仲係主隊攻到仆街

半一上盤真係比狗屌

全黑：阿特難大點輸 -1送錢送到..
0120:-1 cash!

準備5/6/7球 亞大

有得諗

穩過抬炸彈了。。。

食埋呢注 加油！！！！！！

5C

穩過抬炸彈了。。。瞓醒收錢了。。。

心水 波爾fg

你試下 gel！！！

仲fg

下場?

CLS 阿特果埸個半客唔撚派買西呀

9.5B

角大 jump

今日攰 唔gel頭了

gel

歐聯 美杯 一係買主 一係唔買

講個笑話,法甲波爾多

半場10C

臭些x波多 馬會笑呵呵

波爾多果種廢 半大呢 大波呢

如果主盤係上盤半一呢？

半細全細no goal gel

ge...l

都話半一上盤十豬8 由其聯賽 所以不了

唔中，我就屌醒你！！！

9.5b jel

6C

波爾多大到 派DODO 食屎

收到

6C
刷C者輸波啦

ching 抖下先啦

刷多4個啦 咁撚鍾意刷

搬泥點睇

100%

Gel爆先 橫典$10貨仔

阿特仲未派..點買啊屌

刷撚完未呀波爾多

12.5s

7C...GOOD

7c jump

冰C

一味刷C唔撚識入波 ON9

波多半場cup派100

角大爽執

1 1goal

1-1

1:1 LM

１：１！！！！！

Cup尻佢呀屌你閪多

Next goal failed 半大gel

好波!

10.5b派

半大goallll

入唔切13.5S

我

細波細c針得

半大 ２ｘ１ 易到

兩隊加油,整多粒DODO就可以食屎

買左1000
賠率3.05

叻仔 有跟

串埋6倍?

全大

dllmcfh 日日搵我過橋

阿特11.5b cash

即場 波爾多WIN OK?

半客EASY

１：２！！！！！！！

仲有條5x6

12

3/ 3.5B go ?

goal!!!!!

cup了

兩場一樣劇本

cup ed

13.5s
練練心
健健身

ｏｎ９龍門送入球

入唔切....

全大goalll

Me

全大2.5/3 gel一半

屌你未買就入左

劇本一樣

個龍on99

蠃波冰C啦

全格啊dllm波已多

兩場都半場 cup

半大全大可以訓

有人要派了？

thx 入球大

收翻

Lmlm

請通知DODO起身食屎

波爾多win gel

今日要正氣

殺晒fg

係咪可以抽得

正 頂到完半場 先派

一早留咗名
btw係1:2

UM...個門派膠

我愛你

反CUPCUP（杯）？

冰角ok?

即場高蛇仲有無推薦

g chi

抽獎話我知 acc冇錢等起機

估到

又係時候食屎啦

半大日

波爾多應該仲有得繼續入

2點 上定下

仲入唔入角好

冰封比賽！！

喂 你一箱情願借我過橋咁多次 贏咁多幾時派我

派未

痴9線，買左2場都係反cup

keep住1:2

又反手

學利撚？？？

我買下一隊馬利入(1000蚊)
有冇人跟?

如果波耳多中埋就連中9注 有無人跟下一口般尼

全格啦

繼續入全格

尊重我利

頭２場

一樣主ｆｇ
一樣１：２ 反ｃｕｐ

１：４！！！！

阿特-1 點輸

辛尼特0：3

好彩狗會冇開

半7魔咒

1:4

水泥gel

個弱智龍笑4
懶係型咁

-1食撚滑

無

阿特正氣

1-4

特洛伊bb 1-4 gel得未 都話基本上半大全大-1係派錢

阿特 7球派100

柒頭單 冰封柒頭

唔差在開埋客其他

做，你可以gel gel

批准

你贏錢我開心

中晒派

我愛周郎！！

少注
昨天重傷

😄😆lm

買埋波多1比4波膽先 有7倍

喜伯年 半場大

半7

阿特半大,-1收錢

屌你個波post 波就無人屌 派錢就一堆乞衣

有啲冇買純粹幫巴打叫
過多幾次橋先啦

All cd rom

第一日入黎咩

全7

真

都gel晒啦 半大全大

阿特4球派

入多球全格

波多準備4粒啦

1001

對唔住囉